的士司機稱收入減少 心情不好難提供良好服

政府建議透過專營權模式推出專營的士試驗計劃，新增600輛專營的士，初步建議起錶為32至36元。
的士司機從業員總會會務總監李為民在電台節目表示，的士司機的服務與收入有關。他表示，近年非法載客的車量增加，令的士乘客減少，司機收入減少、心情不好，難以提供良好服務。他亦批評傳媒將少數「黑的」的報道放大。

不如起標100蚊再幫你含埋撚丫

d客閪侍應心情唔好服務差都得

痴Q線，本末倒置

收入減少心情唔好 咪執柒咗佢囉
唔好難為自己

屌你老母的士狗真係好撚街